[Fact Checked]黑警宿舍啲人係智障嘅

班示威者就可以由唔同區到黎嘅,油尖旺沙田大埔荃灣甚至長洲都得
人地散咗你就無仇報
你地棟宿舍就fix 死係到嘅
你地就咁撚勇武係到諗住助攻自己老公,去高空掟鳩示威者
依家就俾人圍,深夜同你播下音樂,玩下幻彩詠香江
依家你隻狗公休班都冇覺好訓啦
你估示威者日日家訪你地定你地搬屋個成本大啲呀啦?
真係多得你地個謝拉特君子回傳助攻啦
醒目過頭

可能呢棟狗屋啲狗狗好缺乏愛
希望每晚都會有人去探訪下佢地
佢地訓之前播下音樂佢地聽

push

早晨已經要建議老友記晨運播國歌叫醒佢地

推,關懷愛之狗

禍
必及妻兒

家訪, 啪啪啪
播歌,啪啪啪

我地好愛國,每3個字播一次
橫掂你地班汪汪都係服務共產黨唔係服務香港市民架啦

如果佢地係播國歌中途搗亂,
即刻影低佢地,有國歌法個時就第一個清算佢地
唔好諗住又係上面掟野落黎喔~

地方的汪汪需要覺覺豬

砵 砵 砵砵砵

有一隻汪汪負皮

砵 砵 砵砵砵

喂, 負皮個個
砵 砵 砵砵砵

拉手足呀啦屌你老婆
打老人家呀啦屌你地全家
掟玻璃樽呀啦

講起就神奇,
仲可以話係係遮入面掟返出黎
勁過David Copperfield

[無獎競猜]黃大仙住狗屋班狗會幾多年唔敢叫外賣？

做狗都已經無腦 你覺得佢地屋企人可以有腦得去邊

其實呢個係一個好好嘅先例
俾其他犬舍嘅宿友知道唔好玩咁大
依家就懲罰住一棟先,幾時到第2棟就未有時間表,
你地可以等下先嘅
不過呢,槍就打出頭犬
如果想俾人關愛就搶口多啲啦

晚晚俾狗屌
喔喔~喔喔咁叫
仲有時係上司屌下屬隻狗乸
下屬冇得出聲

你以為琴晚你老婆掟野落街係撐你呀?
撐你上司咋

go

打狗要用棒
愛狗要播歌

砵 砵砵砵砵砵, 砵砵砵砵砵砵砵, 砵砵砵砵砵砵砵砵砵砵砵 砵!

今日再玩過

Push

愛狗要播歌

有沒音波炮

應該不論差別不論年紀全部屌老母

播大陸個啲迷幻電子音樂
請埋nana 係佢地樓下同佢地啲狗仔狗女一齊跳舞!
與強國接軌!

又多一個偷偷留下負評
唔敢出聲啦?
出聲啦! 琴晚唔係好威咩?
想聽啲咩音樂呀?盡做俾你

諗起都

拉埋佢地啲後代去做nana 2 3 4 5 6 7 8 9.....號啦

邊到？幾時發生？

果到唔係 記律部隊宿舍咩 入面可能有消防 醫護既屋企人

終於搵到地方放曱甴又唔怕影響良好市民

狗狗母女丼服役公廁啲核突藍絲阿伯
They Connected

砵砵 砵砵砵 砵砵砵砵 砵砵

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

警嫂我屋企啦

黑警開OT
警嫂玩3P

佢地壓力咁大，晨早5點開始喺佢樓下跳大媽舞，之後叫埋娜娜過去晏晝接力，實行娛樂大家

嘩屌, 啱啱係google search "Wong Tai Sin Disciplined Services Quarters Chuk Un"
有個叫 "HKPOLICE_1 - Doxbin" 嘅page show 哂啲警員資料
狂徒呀!行為可恥呀!
咁樣咪知道哂邊個住係個到同咩單位囉
俾啲痴線佬知道佢地住邊咪死
強烈要求香港警賊做野保護佢地!

利申: 良好市民,奉公守法,依家舉報同埋勸大家唔好search!

P牌新手，禁錯負皮。🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️sorry

百無嘅汪汪又要努煩佢地嘅伯母接客
多啲黎呀密啲手

呢排香港咁亂,夜媽媽訓唔著要去播下歌
誰的老母,很性感

I'm missing your wife again

起身屌閪啦

日日係佢地屋企樓下圍
跟埋風向圍, 來射我吧TEAR GAS

支持黃大仙人玩撚殘佢地
等黑警ot完返歸都冇覺好瞓

我地要求好簡單：壓力爆煲，吞槍自殺

屌完再屌
好緊火

幫手推

肯定係未做好生涯規劃啦 (吳克儉,2016)

智障所以咪嫁俾狗

可能望住咗佢地老公嘅上司好耐

呀,啲車係咁砵你地,問題係咩呀?
擾民呀嘛
搞到其他隔離鄰舍咁又點呀?
咁咪神憎鬼厭囉
做過街Micky mouse 啦

匡智警察宿舍

係佢地樓下整化寶爐燒衣紙，d 狗放tg 咁威威, 咪燒下衣紙， 吹下煙

係黃大仙拜神， 正確不過啦！

樓下既門口狗多得佢地唔少個個收工得佢地守門口，又要聽交響樂又要比人照

開露天音樂會

鬼門關閂咗未?
中國人係咪有樣野叫燒街衣?
係咪一定係條街燒?
我唔係好熟呢啲傳統野,不過冇理由警察會阻先人收野掛?
啦,怨有頭就債有主,邊個唔俾人燒街衣,先人朋友你地自己揾佢地拆掂佢啦!

借位
千祈唔好放蚤入狗宿舍

表演嘉賓: NaNa

佢地以後仲點叫外賣

前面條路有狗, bububu

播下歌跳舞 就算拉都唔係乜嘢罪啦下嘛

凍撚..............................
白汁雞.............

有聲

多數狗舍都有間餐廳仔
係啲大狗開

聽過外賣仔係黃絲............
離開咗間餐廳就............
你懂的

警犬娶埋啲豬閪
天作之合
生埋啲弱智仔

豬狗不如

傳聞宿舍係冇保安
係咪真ga?

隔離post 有人講左個gate password
唔知係咪真

冇蔽狗籠仲得了

玻璃瓶都係示威者掉架

其實佢地使撚保安咩
保家衛族! 咪得囉
拎哂架餐打到你爆缸都冇問題啦
講起又嬲過

今天唱聖詩
明天燒街衣

原本以為狗嘅智商低姐 連家屬嘅智商都咁低 唔關DNA事都唔信

我地不如用區旗包身
佢地一掟野落黎就犯法

推

咁多宿舍中
黃大仙呢個算係交通最方便
最適合俾大家圍

播佛經淨化黑警

大家一齊做運動呀

大悲咒

狗屋的媽媽需要性愛...

喂,你識唔識規矩架
領導(白衫上司)先上
之後再到幹部(三柴)
之後先到你地
最後梗係先到"禾右腦公滴喔"

佢地大門幾靚 幾特別
好小見
搵日去影下相先

但果度應該唔係只係得狗狗住架wor 怕唔怕搞到其實真香港人公務員

得閒揸架車過去響兩下跟住走, 0成本0風險

we can do this all day

幻彩詠香江

日日播國歌 你可以點屌

播下國歌同佢哋聯誼下啦得閒

要fact check㗎咩

狗舍好玩過狗office喎

會唔會變第二個新城市

你連播都冇權呢？
播冇心睡眠啦

開個大聲公 黃太！你隻狗公返左工未呀？我上黎屌系喇！！

原來成棟都毅進嘅

咁又唔好裏面有埋其他紀律部隊家屬有消防嗰啲

有啲全棟狗㗎

又唔會tk

就係要佢神憎鬼厭累埋其他部門
警隊執柒左佢啦

咁嗰啲就梗係例外啦

歡迎美帝在港設中程導彈 HKers welcome the US to deploy a missile in HK

尋既好似都影到邊個單位有份掟野落黎